[民意戰] 中立市民的特質

1. 記憶短暫 情感主導 （e.g. 警察都係人呢類說話好work 雖然狗打學生個陣佢地都屌班狗)
2. 覺得武力或任何影響社會秩序的手段不是解決問題的方法
3. 不願企中共對面 覺得共產黨係不容侵犯 (即使成日聽支那d仆街新聞 知道共產黨有幾仆街)
4. 比中共洗左腦依然覺得發展才是硬道理 有錢有經濟＝成功 唔專心搵錢＝搞三搞四

仲有冇？